慶祝定姚松炎墮馬啦

ASSHOLE又REJECT你
又走去台灣呢D垃圾地方
真係知道撐得建制係乜人

假膠post你都信

垃圾飯民